其實係中共立場，美國人權法反而對佢有利

所有香港奶共企業公司一被制裁，佢地只可以投資大灣區，到時中共要補血，一定搵呢班最就手既祭旗。

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

中共幫你日日贏

咁咪即係共享中國人既榮耀

但做唔到外國生意d人又出唔到國點有錢俾佢吸？

Push

你係講緊中國經濟內聯網對中國有利？

條人權法可以咁睇

美國人教左我地點贏

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動